有冇人今日考CFA

你地温左幾耐

温左一個禮拜 做左炮灰

個個都識做

Pm卷好多唔識唔肯定

上網睇得四成pass

溫左一個月都1take pass 啦

笨柒

今年要考Cisa

Cisa要幾錢

你做邊行架?

Member US $575
Non-Member US $760

宜家做緊IT
想出年考入迫科做IT AUDIT

聽講要溫300個鐘先得

報名咁貴炒左會唔會心痛

cfa 第一次都俾咗成usd1100考,炒咗真係啊呢吉諦

CFA第一次要比registration fee好貴
其他試洗唔洗定淨係exam fee

做member係咪又另計

淨係睇curriculum summary + 操mock

我次次都淨係睇kaplan睇一次
做下最後嗰兩個mock就去考
兩年前pass左level3
記得essay嗰part係9做
其實唔難pass

level2反而最難
因為佢係一set set問題咁樣問
如果咁啱撞正唔熟既topic會火燒連環船

level1就純粹考背concept
每題都無關聯
呢題唔識就下一題

Ching 係咪有底加做開 fund house